突發！我朋友話見到689有去遊行

原來一直忍辱負重 係中共做間諜
唔怪得之成日都幫蘋果宣傳
I love u daddy leung

Push

三毛不願面對事實

柒少陣得唔得啊你老母

Key你老母
唯唯真係有去架